有冇人記得我是一個大書包既陳敏婷

前熊熊兒童合唱團的主音， 自小便接受聲樂訓練，所以訓練出良好的聲線， 成為熊熊兒童合唱團的團員，使她能在多首兒歌中擔任主音， 例如:我是一個大書包、大細路、雨後放晴等， 跟隨熊熊四出演唱，令她擁有不少的歌迷， 另外，她的演出經驗亦相當豐富， 曾參與多套教育電視、廣告、港台劇集和電影。 呢d先係童星 有無二十幾歲巴打記得佢??

大肚dum大肚dum
根本我是大肚dum

睇完驚你喊

冇走樣喎